沖繩有咩好食？

黎緊18號準備去沖繩同石垣，行程基本上plan哂，淨係差兩餐晚餐唔知食乜好？
有無巴打有好推介？

琉球之牛

雞

呢間？

係咪好多地方都有得食咖？

琉球之牛真係唔錯

石垣牛
痴撚線，冇食過當冇去過沖繩

成千蚊港紙一塊

苦瓜午餐肉炒蛋豆腐

一次半次冇所謂啦

目利銀次總店

通堂拉麵
燒肉本部牧場都okay 食唔到上面講既琉球之牛

燒肉唔一定食琉球之牛 太貴 唔係特別好食

個門口

咁食邊間好吖？

燒肉？

燒肉乃我那覇舊館

即係叫你邊度都唔好食。

一塊乜都冇醃嘅牛，就咁用炭燒，我就真係分唔到邊間會好食啲。

不如直接話佢貴就算啦。。。

我果陣踩單車還沖澠
成日食豬肉麵
幾百円一碗又肥入口即融
晚餐當然唔洗食呢D
不過下午茶可以食碗

水族館附近有間食魚生嘅

海人料理海邦丸
1421-1 Yamakawa, Motobu-chō, Kunigami-gun, Okinawa-ken 905-0205, Japan
+81 980-48-3343

this

タコライス

好想食
但係去幾次都冇食過
淨係買即食番香港食

你講你喺沖縄果兩晚喺邊度先啦。

唔通你喺那霸，我叫你去名護食咩。

我搵唔到舊館嘅

有無人食過呢間？

沖繩食堂 海之家

我住恩納村附近

角煮
水雲
海葡萄

恩納村果間海產

恩納一定食餐琉球之牛，最多話貴過其他，唔會話唔好食。

另外恩納燒肉居酒屋有

恩納村沖縄工芸村 あぐーの隠れ家 工芸村店 焼肉の食べ放題 国頭郡恩納村恩納6195沖縄工芸村内

恩納村 あぐーの隠れ家 万座店 焼肉の食べ放題 (2人起) 国頭郡恩納村字瀬良垣2501-6

恩納村字冨着 あぐーの隠れ家 冨着店 焼肉の食べ放題 (2人起) 国頭郡恩納村字冨着1-1 1階

恩納果頭可以試下 農園炉端しまぶた屋，食Agu豬
早幾日食左好唔錯

或者你上tabelog睇下日本人心目中邊間好食再決定

唔該哂巴打

苦瓜炒蛋

しらさ食堂

想喺返那霸嘅話，牧志市場間JJ也都好正

雪櫃自己揀牛，明碼實價

如果你自駕 可以上名護 恩納沿住條路去名護kangaroo burger
真心好食 不過記得叫佢啲面包唔好咁燶

暖暮拉麵

本館，都係附近

焼肉乃我那覇 本館
1410-1 Miyazato, Nago-shi, Okinawa-ken 905-0011日本
+81 980-52-6629

黎緊十月會去

大家租車租左邊間?

呢間我上幾個月去正在重建，唔知會唔會開番。

未去過/未喺日本租過車就OTS啦

景靚, 食物一般

自從仆街uo開左石垣線後
係咪已俾mk港女攻陷左

住恩納就琉球之牛啦

OTS 最方便. 有人識講煲東瓜, 有咩事都易D溝通.

仲有岸本食堂, 食SOBA, 加埋泡盛 超正

通堂拉麵基本啦，每次落機都一定揸車去食左先

石垣屋

琉球の牛未食過但日本人比分唔算高

苦瓜